到底肥婆應唔應該化妝？

人靚化妝叫化妝
人醜化妝叫批盪

唔應該生存

加小小美極做陰影

人醜化妝唔係叫批盪，係叫喬裝

人醜化妝唔係叫喬裝，係叫易容

佢地係享受買化妝品果陣比人叫靚女果下，買完都無用，又唔食得嘅

唔應該呼吸

人醜化妝唔係叫易容，係叫辟邪

就算減肥成功都形住有陣柒味

就算減肥成功都形住有啲油膩

唔好偷肉食呀！

肥婆都係女人，女人都想扮下靚，點解你地要歧視肥婆

點解肥婆要肥

你估佢想架？

點樣唔想呀？肥仲想賴乜呀，賴地硬呀？

肥唔係問題 但要有自知之名 咪化妝嚇人

成日經過啲化妝品舖入面啲sales都係肥婆

有趕客成份